msgid "AutoUpdate"
msgstr "固件更新"

msgid "AutoUpdate LUCI supports scheduled upgrade & one-click firmware upgrade"
msgstr "固件更新 LUCI 支持定时更新固件 & 一键更新固件"

msgid "Scheduled Upgrade"
msgstr "定时更新"

msgid "Manually Upgrade"
msgstr "手动更新"

msgid "Manually upgrade Firmware or Script"
msgstr "手动更新固件或脚本"

msgid "Upgrade Log"
msgstr "更新日志"

msgid "Preference Mirror Speedup"
msgstr "镜像加速"

msgid "Mirror Station"
msgstr "镜像站"

msgid "Automatic selection (Recommend)"
msgstr "自动选择 (推荐)"

msgid "GitHub Proxy"
msgstr "GitHub Proxy - Ghproxy"

msgid "CF Workers"
msgstr "Cloudflare Workers"

msgid "Preference Mirror for speeding up download"
msgstr "优先使用镜像站加速下载"

msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

msgid "Supported Multi Selection"
msgstr "支持同时勾选多个选项"

msgid "Skip SHA256 Verify"
msgstr "跳过固件 SHA256 校验"

msgid "Force Flash Firmware"
msgstr "强制刷写固件"

msgid "Decompress [img.gz] Firmware"
msgstr "解压 [img.gz] 格式固件"

msgid "Upgrade without keeping config"
msgstr "不保留配置"

msgid "Please don't select it unless you know what you're doing!"
msgstr "请勿随意勾选,除非你知道自己在做什么!"

msgid "Recommend to set the AUTOUPDATE time to an uncommon time"
msgstr "建议设置定时更新时间为设备不常用的时间"

msgid "Update Day"
msgstr "更新时间"

msgid "Github Url"
msgstr "Github 地址"

msgid "For detecting cloud version and downloading firmware"
msgstr "用于检测固件版本更新以及下载固件的地址"

msgid "Firmware Flag"
msgstr "固件标签"

msgid "Log Path"
msgstr "日志路径"

msgid "Do Upgrade"
msgstr "执行更新"

msgid "Upgrade Firmware"
msgstr "更新固件"

msgid "Automatically update firmware during the specified time when Enabled"
msgstr "启用后,将在指定时间段自动检查并更新固件"

msgid "Upgrade without keeping System-Config"
msgstr "更新固件 (不保留配置)"

msgid "Upgrade with Force Flashing (DANGEROUS)"
msgstr "更新固件且强制刷入固件 (危险)"

msgid "Upgrade Normally (KEEP CONFIG)"
msgstr "更新固件 (保留配置)"

msgid "Using the latest Script may solve some compatibility problems"
msgstr "使用最新脚本也许能解决一些兼容性问题"

msgid "Upgrade Script"
msgstr "更新脚本"

msgid "Check Updates"
msgstr "检查更新"

msgid "Please wait for the page to refresh after clicking Check Updates button"
msgstr "点击检查更新按钮后请等待页面自动刷新"
